有無人覺得翠翠想做第二個秦始皇？

橫掃六合，一統天下。

困擾左中國幾千年既貧窮問題都比佢搞掂
真係前無古人，後無來者

今次邊六個國家遭殃

重建長城

應該係全世界

即係好快滅亡

美法日英德韓

陸劇《大秦賦》被指藉洗白秦始皇吹捧習近平 評論員：歷史也要為政治服務：

人哋秦始皇有得奮六世之威，翠翠呢？

崇禎先係

咁邊個係項少龍

係咪好
當佢統一天下之後捱多十五年

中國人不吃這一套

人地秦始皇成功統一六國，習近平只係承繼前人嘅江山，仲要志大才疏，將前人嘅好牌打到爛曬，做崇禎就差唔多

習成則漢武，敗則隋煬

法關Lun事

成日銀河系 都驚撚咗

有秦恥皇，即係有秦二世同趙高指鹿啦

整兵馬俑未？

隋煬帝